
\vspace*{0mm}
\Large\textbf{Seznam uporabljenih simbolov}\normalsize
\vskip\medskipamount
\leaders\vrule width \textwidth\vskip0.4pt
\vskip\bigskipamount

\addcontentsline{toc}{section}{Seznam uporabljenih simbolov}
\begin{longtable}[l]{@{}p{.15\textwidth}@{}p{.15\textwidth}@{}p{.7\textwidth}@{}}
\hline
Oznaka & Enota & Pomen\\
\hline
\endfirsthead
\hline
\endhead
&&\\
$f$ & Hz & frekvenca \\
$U$ & V & napetost\\
$I$ & A & tok\\
\end{longtable}


% \begin{longtable}[l]{@{}p{.15\textwidth}@{}p{.85\textwidth}@{}}
% \hline
% Indeksi & \\
% \hline
% \endfirsthead
% \hline
% \endhead
% &\\
% cel & celotni\\
% \end{longtable}
% \newpage



\vspace*{0mm}
\Large\textbf{Seznam uporabljenih okrajšav}\normalsize
\vskip\medskipamount
\leaders\vrule width \textwidth\vskip0.4pt
\vskip\bigskipamount

\addcontentsline{toc}{section}{Seznam uporabljenih okrajšav}

\begin{longtable}[l]{@{}p{.2\textwidth}@{}p{.8\textwidth}@{}}
\hline
Okrajšava & Pomen\\
\hline
\endfirsthead
\hline
\endhead
&\\
Mbps & mega bit na sekundo (ang. \emph{mega bit per second})\\
IEEE & Institute of Electrical and Electronics Engineers\\
MAC & Medium access control\\
RAM & Pomnilnik naključnega dostopa (ang. \emph{Medium access control})\\
DMA & Direkten dostop do pomnilnika (ang. \emph{Direct memory access})\\
GND & Zemlja (ang. \emph{Ground})
\end{longtable}

